其實依家啲機過夜洗唔洗熄

認真po
例如iPhone iPad呢啲
以前就話夜晚要熄機
啲唔用嘅app要熄咗佢 唔好浪費電力
叉電一定要叉到滿 粒電先至襟用
部機唔可以邊叉邊用
其實依家仲需唔需要咁？

人都要瞓覺，點解手機唔使

我電腦都幾年無熄過

淨係熄機好危險嫁，我一定要用晒啲電量，跟住拆舊電池出嚟

真 新機買返黎粒電我叉成個月先用=.=

其實叉滿舊電反而有問題

20%-80%最好

你唔係同我講以前用iPhone會夜晚熄機呀？

其實用一日，熄兩日黎充電好似先對部機最好..

要，夜晚熄一熄機，第二朝架機會精神啲用小啲電。

果時蘋果啲人教最好晏晝 2 - 3 點都熄一熄架機，咁會重精神。

利申：電池 100%

夜晚唔熄機舊電好快漲

Set個時間去早上就可唔解決

Set個時間去早上就可以解決

睇左過夜幾錢

因為部野唔係人囉
你同我老母一樣 熱水壺要熄熄比佢抖下
乜尻

你部iphone飲左水未？

死物就唔洗抖
做你部手機真係慘

𨳒你老味你個心臟又洗唔洗停機啊

佢飲開Red Bull
所以佢先可以用全日都可以較100%光到

咪係
所以雪櫃我都會熄機

叉電要叉到滿？on9? 最好係維持30~80%

睡覺熄機冇咁易壞

比佢抖抖

各位大佬可唔可以手下留情
我真心想知答案